有冇人真係試過揸揸下車屎滾？

屌你老母喺紅隧塞住過海都唔係最仆街 最仆街係要吊住個極力子加夾住個屎眼先攞命

試過屯公塞撚到仆街，直接泊埋旁邊放低幾兩

咁側邊d 車cam 咪影晒

到你急到瀨果陣，但條龍又唔郁，我諗你比人live住你都會屙

有
個腦會忽然開左gps咁load到邊到有廁所

屌唔掛得知耐唔耐就見架車ea泊埋一邊 但又唔見左司機 原來仲有個機會係去撚左柯屎

我都見過幾次有d 阿伯係車格離all 尿

試過喺澳洲公路
下個廁所好似係30定50公里

仲要係冇沖水得個深坑果種

屎滾

以前要入大嶼山做嘢
試過去到塘福開始屎滾
好勇咁經過長沙同東涌都唔痾
結果要忍到番將軍澳先有得痾

東薈城出面個殘廁救左我幾次
又大又乾淨飲完枝

會唔會係路邊草叢屙仲好

試過馬鞍山忍到返屯門 頂唔順係元朗公路斜波整左幾兩

岩岩先試完

貼切

成人尿片

怕比野生動物襲擊
幾十公里其實好快到

不過突然肚痛果野之後
真係度秒如年

試過，第一次行路肩就係因為急屎

行路肩好多釘

補呔好過換凳

急尿都慘

我係因為好撚急尿

愈揸愈快就真既